0530黎明行動！！！！

仲有半個鐘
頂住呀

起身未

頂住呀！！

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油等有色既液體啊

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

未訓過 等緊頭班車

我都係

530黎明行動

黎明來到

要救理大

要光復 這香港

大家一定要出黎塞啊！咁先有籌碼同政府talk，撤走d黑警

起身未呀

香港人今次可唔可以一齊重演612救人🙏🏻🙏🏻🥺

推

半個鐘

我等緊 你地呢

我都係 冇瞓過

起身飲早茶啦

推上去

準備

起身呀

救人呀

小心喔娘娘

訓唔到

準備出門

黎明來到～

第一次聽朝想出黎幫手 應該點做？

起身刷牙出門啦

聽朝？

黎啦……手足顶多陣

冇訓到 思考能力係差啲

就到啦

黎明is coming

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

一齊去poly睇日出

門已出

入poly 咪塞路 救人要緊

錫你一啖

出門救人

0530即刻入

準備好出門

應該點樣做

出門入poly救手足
點都好出左九龍區先

頂住

快

去邊個站好？

喂等埋 一齊去救 你係邊

手足們頂住

我係咪成套黑色裝 帶個背包裝啲物資就出發？利申冇gear 零經驗

重點係poly入面啲人可以點出嚟？

和理非想問下 去到可以點做

頂你老

傻㗎咩 點都街坊裝出到去先變裝
唔好出門就黑衫驚你未去到就比狗拉
冇gear就做和理非 反正出左去先 要量力而為呀

好 我落留下回收箱拎鳩哂啲樽先

GoGoGo~

應該去佐敦定邊個站？

倒數緊 出門未

救人丫

Pushhhh

點救

push

準備起行啦。大家

帶齊野呀各位 出發！救人！

推呀。起身刷牙

倒數10分鐘

但係你自己出唔出先

各位準備出門口

食埋個包就出

醒喇喂

頂住！

pp

接力呀快d !!!!!!!!!!

救人！！

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

要出咩站？

起身救人喇！

起身啦！！！！

起身喇喂

起身屌閪喇

一定要出去救人呀！

上呀

好攰 可唔可以出黎接力 我地冇用攻唔入
朝早可唔可以再多人啲

準時 5:30係各大屋村大嗌黎明來到，火警鐘！！！！！！，嘈到啲人冇得瞓，準備出去救人

準備好

黎未呀....

有邊個出緊黎架，俾句聲聽下

推！

一直係hall 等緊大家

出黎喇出黎喇！！！

全世界去poly
塞你老母
塞住點去poly

接力求下你地

撐住呀撐住呀！

Push

天水圍有輕鐵行緊啦 快啲起身救人呀

辛苦曬頂多陣！

接力呀

起身輪更嗱

我抖抖先 打咗成日好撚攰

帶物資俾poly
水乾糧
可以既就索帶gear士巴拿
咩都好

向前行 救poly

辛苦曬愛你

係去poly唔係塞啊

我唔係poly 只係係hall 但係做成晚哨 冇裝食埋tg 真係想大家幫幫手
利申 發夢

我都係剛剛先到樓下

訓2 個鐘就出

各崗位都撐住！！！辛苦哂！大家去緊嫁喇！

等我地

出緊去

出啦

天光啦

出黎未
Poly同旺角手足等緊大家

加油娘娘 我都愛妳😘

係到

捉緊人

頂撚住手足

通頂

堆1

屌

失守

正式啟動！！

Gogogo

喺佐敦等緊你地

0529 #理大 防暴衝左入理大

救手足呀

準時 0530 攻左入poly 捉左好多人

尖咀中

黎明行動班人係咪早睡早起
一起身就乜都唔起諗住出去堵路同香港人作對
而家人人都等緊有車去poly

屌你老母 攻左入去！

屌 開始攻入校園捉人 等唔切天光

咩事 點攻入去

班狗開始行動！！！

屌 已經扑到成面血

Me

黎明行動等頭班車入poly

入左去！

唉........

屌真心 啱啱先有車即刻就咁

頂唔住了DLLM死黑警

起身啦

做咩唔用火魔阻下佢地

頂住呀大家 我愛你地😭😭😭

防線失守左

屌佢老母

痴撚線 捉咪捉唔撚洗打到成面血呀！

掉晒啦 又冇供給

緊急出動！
冇得等喇

冇瞓過

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

攻左入去啦屌

宜家係咪最後防線

九巴得以下路線服務正常出車

我話冇你信唔信呀

強攻緊喇，你班仆街肯起身未呀DLLM

攻咗入去喇 唔好等喇

你覺得冇咩

拉左好多個啦

見到仲有好多.... 被人捉左個手足隔離有3支

你班仆街肯起身未呀DLLM

有冇10個.....

小心啲啊

起身啦屌

屌你老味 搞到理大成個煉獄咁撚樣而家
死黑警 肯定上頭落左柯打 要6點前清場

屌。。。

防暴入左理大！！！

咁大煙 咩都睇唔到啦

起身啦 救手足

屌 出緊

出發啦

人呀，反包圍呀

起身起身全部同我起身be water

睇live大約5-6個

你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM

推呀

越搏鬥戰意便高企 自信碰跌了又再起
堅決相信 為戰友 我定必勝利
越探索世界越優美 讓我奮鬥到廿六世紀
堅決相信 為了愛 我定必勝利

來全情Go…Go…Go…Go…Go
只要出手氣勢勁到飛起
來全情Go…Go…Go…Go…Go
大力捍衛理想 自動會 部署準備＊

＃遇怪魔 我即刻變大個 遇見高手痛快得多
一激起我就有火 盡快盡快辨勝負
亦不必想再拖 最好的必須再練過
逐個反擊 對方一個二個 我但求全擊破
Oh Let's Fight＃
repeat ＊＃＃

點解佢地冇加固路障？....

旺角俾人包啦

咪撚塞呀 出緊去救人

你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM

身已起，等齊手足出發救人

1118 跨介別大三罷 集中post
罷工救poly

黨地門口預備啦

出發

唉

起身啦！救命呀！

手足 留意返搭半同搭正個時間...
如果頭先有火魔剎住佢地就唔會比狗咬...
出去呀!!!

到附近啦

起身

守住啊

塞住咁點救人？

叫人起身去poly

仲有咩公共交通去到poly 定去附近?

p

，

上呀!!

黨鐵咩站出安全

入poly 去唔到先十八區！

要人啊

直去poly

人呢dllm？

依家我都唔知點入去好，是附近地緊地圖睇點入 個天未光得曬，我唔敢開電筒貿然入

用人數去救人

屌
同一時間攻入poly同埋洗油尖旺
笑尻你地呀

殺到入去喇

唔希望見到呢d畫面

紅磡站安全？

醒啦大家

#理大
為大家講解下方才情況
速龍小隊成員配合水炮車3方面作推進，包括歷史博物館、紅火天橋、柯士甸道，其間有速龍小隊成員從漆咸道南鐵絲網衝入，截斷暢運道示過百威者退路，並推進至正門位置拘捕多名嘗試撤回校園內的示威者。
⚠️理工大學周邊防線全吿失守⚠️
示威者退守大學正門長樓梯，並向正面投擲汽油彈架設路障。現場傳來不少示威者的慘叫聲以及陶哭聲。

入唔到
無路去到poly

應該去邊先？

有gear 小心太近比狗咬

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北

！

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破

出嚟

等緊黨鐵，頂住

add oil HKers

求大家出去前 整爆火警鐘 大廈

沙田入黎 頂住

去poly

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破口

手足凖備！

6點見好多人出緊

去Poly救人呀

求大家快啲起身出發

起身啦！出嚟呀！救人呀！

香港人團結呀！手足頂住呀！

已起

刷緊牙

大家一齊跟我傳 大家自己住緊嗰度響火警鐘 叫醒所有人 叫晒所有起身去幫手。

嚟緊

救人

冇gear係咪都黎依度集合先

衝去救人啊

叫醒所有人

由佢好嗎？ 大家留條路俾自己去埋大都留條路俾埋大手足走喇好嗎？

出黎呀 手足！！

出緊

即刻停九龍塘至紅磡
垃圾

東鐵停

黄趙 尖咀行過去

手足轉西鐵出呀

埔

[url]快轉尖咀，佐敦，何文田都得[/url]

停左九龍塘去紅磡
去邊好

轉去尖沙咀

尖咀出定佐敦出？

尖沙咀呀！

何文田重有冇人？

快啲叫醒曬所有人

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

尖東集結反攻入去打出破口

今日又成功返工

救人啊！！

如果理大班手足死哂
就係你地黎明班人造成既！
起身喇屌

人呢屌？？？？

比幾個集合點唔該
尖東站 佐敦站 ？

地鐵一停點去幫 守理大有乜用呢 唉

仲有西九站？
唔夠100人以上唔好亂行

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

觀塘線

女仔 和理非 驚死
請問出黎可以做咩 係咪要black block

出黎

Pushh

女+1
唔識教你 真係執生
Black block係比手足互認 可以出到黎先著上身 最簡單帶手套 冇gear唔好行咁前

［佔領中環］千其唔好搞個市，如果唔係理大手足就可能有救。

有冇人係何文田出?

沙田 冇車 仲係on99 咁等

何文田見

就到

隔離鳩登話狗放軟手腳比入面走，未fc, 咪輕舉妄動，睇清楚咩料先，鳩登信唔過！

有沒有現場人講下？

知唔知而家揸車去poly救唔救到手足？ 救到嘅話邊到入？

頂住呀，各位手足

係彩虹比巴士司機叫落車，巴士職員話牛頭角道塞左

完全唔知可以點樣入去

何文田pls

咪撚on9 ，除非有自己人人鏈保護，否則一出即拉

玩撚咗成晚啦
肯出黎未

東鐵往九龍塘好順
屌你老母
做野呀

荃灣線好撚順

話記者自出自入，狗坐係度打機，放水被人走，有沒有人睇到個畫面同呢個一樣？

好少人

好撚順呀仆街

出左先

Poly班人搞到今次黎明行動失敗，真係自己攞嚟

唔知一問 咁港島線仲塞唔塞 利申喺黨鐵入面

*無知

呢個post有啲留言好撚賤，五毛死全家！

已失敗

條條都暢順

港豬尋晚訓得好唔好? 係唔係諗住Lunch Time企下街就爭取到五大訴求?

証明核心勇者係晒poly
一網打盡

攻入咗啦

講明今朝去poly救人先，仲想塞

到左接你地放學

今日塞黎做咩
要去埋大救人呀
塞左點救呀

塞車既理性啲諗幾秒
然後過紅磡啦

咩事都冇

唔塞邊有和理非出到啊！痴鳩線！
又俾人帶風向！

沙田要人塞啊

西鐵眼見好少手足

塞咗點救人